睇twitch既source會lag

我dual mon,一個144hz主mon,一個60hz
144hz果個就睇乜野畫質都冇問題
但60hz果個一睇source就會仆每十幾秒lag一陣
想問下巴打點算好

連線問題？
Or張卡爆ram